黑警入，新招破解勇武示威者

就係搵一班戲子煽動遊行人士捉鬼，被捉鬼嘅勇武好快就會心灰意冷唔再出嚟，畫面美觀沒有警察暴力之餘仲可以突顯示威人士嘅不團結，場"暴亂" 好快就會收皮

破解方法，叫捉鬼果個相信手足，防止帶風向，唔理手足定狗，只要係爆中資都冇所謂

推到黑警睇到

你個暴徒用不推文，係咪唔想黑警見到呢個絕世好橋！

推

Push

我係對手足有信心姐

你不能高估遊行人士智商，好多弱智無嘢做就捉鬼，覺得自己貢獻左

黑警快d 入黎啦

黑警入